人大咗好似比較enjoy垃圾手機game多啲

人大咗變得無心機研究啲game點玩
細個肯定會鍾意玩滔滔鍋，十字軍之王呢類game
但宜家開出黎10分鐘已經想熄
反而啲on9手機game都仲可以俾我攤喺張床玩成晚，就算課下金抽下蛋都叫搵到低層次嘅快樂
我知實有人屌我on9無品味，我試過去感受有品味嘅game，但放咗工真係好撚攰啊媽

一樣

少左心思去用時間了解果d複雜玩法，變左偏向玩on99 auto或者得幾粒制既單調game,玩一陣又訓覺到第二日

一樣

我知巫師3，薩爾達呢類大作用左好多錢整好正

但玩家用機大作，真係好攰，次次玩親一個鐘都頂唔順想熄機

一樣

坐係度望住個電腦都覺得攰

一樣

唔想諗野，重重複複回會制，唔使用腦反應驚最爽
最憎要搵唔知乜春去解謎
兜兜轉轉行成個鐘都未去到第二度

哩度係連登耆年中心

一樣
老人家等緊細個興過嘅mmorpg出高質手機版
我想攤喺張床度玩
好多3A大作買完都冇爆到機，最後攤係張床度睇YouTube gameplay walkthrough

以前覺得睇人打機好on9 不如自己玩
依加大個左鍾意左睇人直播完d片 可以唔洗用腦就玩到隻game咁 最重要係果d record片可以飛左d無聊位去 勁快睇完一隻game

唔用腦好易生銹

既然難得抽時間玩
想玩d大作game
體驗製作團隊既心思

而唔係玩手機％數值game，體驗課金賭博
當然手機都有高質game
但坐車番工屋企hea都係對住個細mon真係好咩

而家有咩手機game好玩，推介下
垃圾都ok
想玩下消磨時間

樓主好波

d人拎幾千蚊去買ps5好on9
留黎課金唔好？😂

guardian tales堅高質

一樣

買左啲3A大作
玩左5分鐘就唔想玩

之後好難玩 卡關

練度問題，土隊全63絕對夠打

原神

認真個心態係好同意你，近排我都真金白銀買左Disco Elysium, 全戰三國，十字軍，death stranding。無奈開一陣就好攰。

起下我底就知我唔係垃圾手機game打手。我都覺得手機game垃圾，但返完工有舖打機癮，但無心力打大作

一樣

但人生只玩過跑online

大左中意youtube睇人打機算 自己打機好撚攰

直程冇心情玩 碌下IG仲好

唔覺
出左黎做野咁耐都係鍾意自己打機多d

利申上星期有折買左三國滔滔鍋
日日返工都好想快d收工返屋企玩

【I/A】Battle Legion (2) - 交換卡片發達大計

好羨慕

你返體力勞動為主既工？
如果坐office或者無咁exhausting 既工種
可以試吓返到屋企沖涼再唞半個鐘

會比較有力做想做既嘢

最好唔好瞓多過半個鐘
有時係心攰而唔係身攰

同埋人係會變

但係唔好畀呢種感覺支配你

試吓間唔時睇Sadhguru

當心靈雞湯都好，有時人都會空虛

返到屋企
乜都唔諗直接訓
訓撚醒深夜就勁精神開機打

80後 表示今日重玩緊炎龍騎士團 軒轅劍3 太閣立志傳 天地劫 一大推當年台灣dos game
洗咩買ps4,5嫁 ………………

懷舊驚別有另一番風味

巫3我爆3次 玩唔同結局
呢隻真係宇宙級耐玩 個dlc都好比心機
成版新地圖新武器重要超長

唔關年紀事，而家啲所謂大作毫無新意感覺只係換個skin就當新驚賣，真係冇乜玩嘅意欲

返到屋企睇下片好過

做用腦嘅office工。返到屋企個腦好攰，仲要湊下仔。佢訓咗之後個人已經散哂
但由細到大都鍾意打機，每晚都忍唔住要搵d野玩下

咁其實用switch玩大作都啱你呀, 部switch 一拎上手就開黎玩半個鐘, easy

我又唔係玩好多game，未必有資格比較
但我細個玩乜7垃圾game都玩到津津有味

完全對電話GAME無興趣
MOON太細好辛苦

講出黎都俾你笑
我switch玩得最開心係環身健大冒險

同路人，返完成日工精神好攰，得返個軀殼仲有力，total war我玩30分鐘個頭好似就裂開咁，得返星期六日先有精神玩

生左仔的確
你係時候要面對事實你既人生已經奉獻左比你個家庭

我估有呢個心態嘅都係80後90前
因為70後細個無乜機打，未必有建立打家用機習慣
90後就應該仲有心有力打機

我內心仲係一個沉迷打機嘅初中仔

面對現實啦爸爸

可以睇你個仔打機既

禁兩下咪算囉

人大左邊個會咁on9沉迷虛疑世界

玩返d正常遊戲咪算囉

人大左邊個會咁on9撳兩下當打左機

會畀佢老母打撚死

90後表示
係有打機個心
但已經無人陪你打

岩啊
乖乖地做個社畜

堆垃圾手機game又限住體力, 用唔哂又蝕, 追唔到進度,
之後又一堆課金戰士
打機都好似打到社畜咁

寧願返去玩單機大作, 係屋企慢慢玩好過

返工用晒啲ram啦

係啊
所以我唔明話返左工反而enjoy手機驚果啲
明明仲撚chur仲夠冇力打開隻驚

唔追求，唔同課金戰士比，9下9下咁玩就算啦

重點係堆垃圾Game無娛樂既感覺
只係作業式, 同返工一樣

試下玩其他類型，可能有驚喜呢

我自己就最鍾意玩JRPG回合制，有時打爆機
都會想轉玩動作game調劑下

最近玩完閃軌4
琴日終於買左隻對馬

真係，絕大部分連遊戲都講唔上，唔知玩乜7，屌佢老母

我對上玩得好開心嘅game就係zelda同p5, uncharted系列都玩得開心。但hardcore策略game真係屌唔住，明明細個好鍾意玩

一拳超人

幾年前都會搭車打電話game,
但搭車以外時間都唔係好想玩，
慢慢棄埋

到個仔去到小學就可以一齊打

真心
買部switch
玩果啲party room game冇故事冇內容得重重覆覆遊戲性既應該岩你

你姐

人大左點會接受到捽moon

捽moon不如睇下youtube Netflix 好過

有時會得閒入zelda 鳩hea下 騎下馬

Day1已經買咗switch
細個老母唔俾打機，大個咗就報復性買家用機手提機同電腦

同佢玩super Mario bros U, 佢好驚跌落街死，好似搞到有童年陰影咁

咁咪岩
玩下mario果啲玩一兩關就熄機
要做到每次打開機都唔洗記得自己玩過啲乜野
唔洗用腦
一洗記得啲操作
一拎上手就玩得

你係咪打機顧問黎

無精神玩ck咪玩番啲無咁用精神既game
FLT，darkness dungeon, monster train
都有策略元素又好玩，一關一關過，打十零分鐘都熄得

如果有哩個工種我都想做

立即研究下先

真， rdr2玩左成年個故事進度仲未過20%

手機game日日做日任好似返工咁，9撳完一輪得到d咩
你玩埋我果份

唔關人大咗先
係樓主頹廢啫

同意

不能同意更多

好撚攰咪去訓囉 打乜撚手機驚

諗返以前細個打超級機器人大戰冇得飛畫面，仲要由重玩爆左2，3次，浪費幾多光陰拎d時間去增值可能搵到份好工了

出係手機版咪又係一個Auto自己郁...不如訓係床睇人打機算

G1-G3團隊同最初個製作人整，以佢哋嘅創意唔會係無腦auto驚掛

對唔治

反而人大左仲緊張打下啲大作
話比自己知其實自己仲好鍾意打機
好過真係為工作放棄自己興趣
Ghost Of Tsushima 同 Death Stranding令我放鬆好多

手機game 真係不了

係 以前玩game多數衝主線就算 唔識享受 唔睇劇情
而家人大左 鐘意慢慢玩 睇下d細節位 感受下個氣氛
ds我都玩左成兩個月
對馬由出個日玩 玩到而家都未爆
今晚返去應該爆機

手機game真係不了
本身個設計就係要你玩得好唔爽
令到你嬲嬲地課金
手機game = 刻意令玩家玩得唔爽既game

又有d道理喎

以前玩ONLINE GAME係咁刷同一堆怪唔覺得有問題
可能因為有堆FD一齊吹水, 吹住水刷時間過得好快
而家玩手機GAME刷同一堆怪覺得浪費我時間
所以都無玩手機GAME了

買部投影機訓喺床到 新世界

以前刷裝, 隻角色真係會勁左
宜家刷裝, 刷完都唔夠人比錢勁

認同呀
而家玩game投入左好多
玩DS其實行山加埋啲音樂個人幾Relax 下

卡巴拉島！！
細個第一隻game好多開心回憶

ds個地圖好荒蕪 但又會想周圍望下
而且佢keep到個個地方都有少少特色
記得第一次去到大瀑布個到 靚撚到

而家最期待cyberpunk
4百幾蚊入去淨係睇景都值
巫師3掛住玩支線
呢隻我諗我會係咁j入面既建築同景

師兄識貨
我反而係一行過左山見第一個城嗰度有Feel
Ghost of tsushima 仲正
睇分鏡睇風景都回曬本

PAD

我都唔想攪咁多野
但手機game真係太垃圾完全食唔落
所以最多只係睇漫畫

其實主要係以前9成日文game睇撚得明劇情咩

而家多左中文化嘅game咪可以睇劇情囉

反而返工之後更加會玩啲3A嘢或者嗰期hit嘅console大作 仲要解哂啲支線開埋白金
覺得返工已經好攰好頹 打機先要精神啲有火啲 再玩啲垃圾手機game個人會更冇衝勁

點解ds我爆左機都唔記得有瀑布

唔同時期對唔同既野產生興趣好正常
以前玩大作貪真實感 依家玩手遊貪方便
之後又想玩番大作
不過有啲大作真係好易令人眼訓
例如地圖大啲行緊都搞到忍唔住恰下/碌下電話
唔係畫面夠靚/故事夠吸引既話一早棄左
反而我玩傳說對決呢類game可以keep住用腦唔會悶

on9玩過正既PC GAME完全唔會浪費時間落電話game度

你投資一個鐘去打電話GAME打PS4/PC個體驗已經差天共地
,你放低個電話之後只會覺得自己頭先成個on9仔咁係度重複禁黎禁去,點解唔用D時間去打堆大作

金價 讚啦

今晚返去開返隻Ds啦息怒

電腦版已經俾nexon live更新到四不像、又臃腫

故事係OK既
不過打落去都係刷進化石為主
唔刷之後D關都打唔到

岩聽

有同感，大作唔係唔鍾意，係真係無時間玩。上一次認真打既係switch隻火炎紋章，打一條線成60,70個鐘，仲要係隻game出左成半年先打爆。

手機玩d 20,30蚊買得斷既game就算，好似開羅個d，可以搭車輕鬆下

你喜歡
可以自己做一隻手機GAME
我朋友花了半年做一隻GAME
賺了二萬
雖然不多
但是有成就感

手機買得斷果啲單機game另一個講法啦
小品handheld係唔錯既消閒品

係勁嘅
但你會唔會扯得太遠

唔一樣

做乜鳩

手機app唔算係game喎

天翼同瑪奇bgm好正

其實同競技game一樣
只有贏嘅時候好玩

你只係要個寄托

大把game 玩，玩唔晒
冇時間玩手機 game....返工都唔會打機

係遊戲台講自己打手機驚會比人屌到反艇架
下次記得開去apps台